hi 淡友 (1033)

好撚耐無見過高水

牛gel

熊軍

特別鳴謝：kamui #53857

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期貨、期權、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
==============================

牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊
但如果開市價打靶 該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：、、、、
熊：、、、、、
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

==============================

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

ifc見

腩哥竟然熊？！

問題係佢心態唔改
儲左錢會身痕

點解要咁對熊軍
撚左我地成個月仲唔夠

ifc望住熊軍跳

熊熊哈

郭富城呢?

低調d 4點較鬧鐘返黎笑

原來咁多牛皮熊，一升就潛曬

有阻力

仆你個街

睇你個名都知你⋯

我熊皮牛

針哂

股joy

係
一有錢好撚易身痕
戒賭同戒毒難度差唔多
要戒一世

我豬左幾k 俾我回一回
明日有超特價熊

Hi 淡友

想知全部10步

執少60點，呀！

我同意你話戒毒嗰句
以前唔知邊本書睇到

咁早就gel

咁既市仲熊

姐係衰過吸毒

有得棍升 就一定有棍跌 淡友未驚過

淡淡又比人撚

熊gel！

又lock 死左一班傻熊

夜期比人打飛機？

其實你知搵錢辛苦都仲賭咁大 係心態問題
覺得有本錢就去馬 所以你要定個range
輸清就停一個月 記住係閒錢先可以玩

我定既係點輸都唔可以動用開鋪本金
輸半份糧 寧可食麵包都唔會搞到佢
將本金放左入銀行定期中 鎖住

22歲 大把青春 努力呀！

未到聽日9點半都唔敢蒲頭

利申牛過

無力

堅持係最可貴，加油，年輕人

等我入平價熊後先再棍跌

日頭都冇淡友嘅事

聽朝再溝！

美國兩個pmi都差過預期，但係傻淡都係冇水位

企穩D 241 一陣企埋上242黎

隔壁PO見到
好多人賭錢係求刺激 心跳加速既感覺
而輸錢既心跳係勁過賺錢好多倍
所以你好多時落注其實係求輸錢多過賺錢

聽日上244

腳巴

既然你立到決心戒賭
不如真係似我泔開thinktrader
規定自己0.1usd day trade 算啦
每日限自己唔好輸多過幾多點

唔炒外匯 只炒港女日市
其他時間做功課

入200usd 本 0.1 都有排你玩

你學控制注碼
心法
易過你學戒賭

最多你開完教你玩棍

我睇書係講
落注至到開結果 之間既過程係最刺激
反而贏輸都係會好興奮 所以冇直接關係

呢個數據升左兩百都算係咁

跌900點坐15格牛時 我都係咁安慰自己

打靶無過程

戒賭如戒煙 一次過戒好易反彈
一係唔食一食食成包
唔好一下去到盡咁戒

人好奇怪 當初買馬 個個當我神 十買九中 1日內將2000蚊本變1萬 後期開始注碼大 當輸左2萬個時 戒左賭馬

我都中過孖T啦

道期上DH未

中得愈多 反彈愈大
個人愈孤獨 愈中意賭博

佢keep 到 一毫子一點已經好叻

聽日候低再call，轉倉嘅日子實有機會。

休息吓先，你大把世界，先二十岀頭。

Zm張音樂椅真係早走早著

變戒賭post

其實玩0.1usd 有樂趣 大前提係你要即時報倉

你大把青春！而家識收手係好，起碼你冇再追落去

得閒返來吹下水，陪我玩下馬仔囉，好快就還晒㗎

子言巴

23歲仲後生，最緊要你借貸同你入息比例有無問題

無翻黎咁耐舊時班兄弟點
量巴，晴巴係咪睇樓，sudo巴LV巴你地點

熊b聽日死緊了

諗緊掛幾多放曬d牛佢

點賭都唔好賭到去借錢
一借就冇得番轉頭

今晚千升

個依賴性好強，我都係過來人，不過醒得快，衰左幾萬only

其實鉛巴有道理
一下戒哂好難
好似我輸到仆街加屋企人突發要交錢導致入不敷支爆廠後完全停哂
其實同扔你去荒島戒毒一樣
果下實戒到
有番錢係手果時先係真考驗
如果腳巴保持到一毫一點
未嘗不可

腳巴唔好步我後塵

我
有下真係想Jump

晴巴好似上晒岸啦

警世post, 千其唔好借錢賭呀
輸到要食面包都唔好借錢

想知你個賭仔跳樓十部曲

岩啊

淡友死哂未

成隻巴魯坦出左黎

咁串？

龍蝦

1.一開波用閒錢中閒錢賭
2.輸輸下開始用非主要積蓄(對我黎講等如NON買樓既錢)賭
3.再輸輸下就會用主要積蓄賭
4.主要積蓄都輸哂,就開始借錢賭未來錢,但一開始只會佔月入好少部分
5.頭果筆借既錢輸哂後,會繼續借
6.借到爆煲入不敷支
7.銀行借唔到,開始問財仔借
8.財仔都借爆埋,要問家人幫
9.家人幫完繼續借黎賭
10.再輸哂,JUMP得

佢唔係贏左800萬咩

之前都無再見話開公司之後，佢中左大麻股
我又豬到仆街

聽日仲追唔追牛好

老老豆豆啦
係真係有料o既就唔使借錢賭再有得比你發達啦

暗示一陣大V?

已save

hi 淡友耐唔耐入來會轉晒人咁滯. 其實都幾唏噓

真嫁fc？

快上快落，你明既，大家身在賭海

好耐之前有個絲打又係成日畫圖

贏得越多 輸得越快

牛奶奈奈

係呀真係唔同哂人

賭海無涯 唯勤是岸 回頭是岸

奈奈許願池

係呀佢tg刪左我都斷左聯絡

佢之前自爆過ig添

聽日242？

咁輸得越快都冇贏過呢？
係唔係等跳樓

記得佢好似幾正，其他post 有時都見到佢呀

靚女

show腳條死野

睇淡唔做淡. 希望唔係牛市既開始

係因為你無運，及早離去啦，現實生活仲有好多野等住你

我都好早就喺度

有800萬係手一定會博埋1000萬、1100萬

你果陣叫咩名.......?

最後行返轉頭...

好似係20歲腳膠 好少講野
開頭係做cdrom

會死好多人
跌900點那日心都寒 連殺2隻牛
覺得升還升都要俾熊友走架
大戶真係無人性

Oxy 痴左線

其實得覺有0.1 1點玩下幾好
起碼可以過下日晨
唔洗等自己太辛苦
不過你要有恒心keep住0.1囉

淡友post開左冇幾耐已經間唔時o係到吹水

作為賭仔絕對明
但800萬都收唔到手真係太可怕
樓都買到

所以要分清楚咩叫橫財，咩叫回報
有幾多中左六合彩，都輸到含家產

一陣就爆跌

睇怕期結245

人苦無足 既得隴右 復欲得蜀

可能覺得賭多兩賭會上富豪榜呢

無嫁，呢d 係心病，總會想博，賭仔既一生

好似有單中幾次都輸返幾次

少年股神

賭仔真係個個殊途同歸,過程千百種,結果得一個

我明喎
如果係10萬一個月變800萬呢
可能真係敢推多口
中左就過千萬
輸一半可能仲諗住有大把profit

我都補左7年+碩士畢埋業
18歲到而家賭馬+股輸緊5萬
要keep住交家用
草緊得個10萬
一樣咁失敗

唉
尋日一開市震走左

點知午後爆升

升到宜家

最後比司馬氏吞埋

call hsi 先

如果真係贏到8m
拎一半出黎擺入reits到收息仲和味

我終於睇通左 一切都係講運

3月個陣我覺得自己好撚勁 睇中晒個市

其實咪又係撞彩 一玩油輸到仆直

長賭牛熊 期 真係99%輸

真心拎400個分4注中多獲就夠

我認得你

而家先call

唔賭既話，應該都有二三十萬既

巴打玩油咁高階...
油真係痴撚線
10%好撚小事

聽日242開

都係啦
正股先係王道
工具只係比人拎黎做對沖

廢淡知錯未

識咁諗就唔會博到800萬，你話係唔係
你要有一個心態上既轉型先可以

我25歲果時儲左10萬左右
本來下年應該有80萬
而家歸零,唉
好彩叫做無繼續癲落去
癲多一次真係可以JUMP,唔係講笑

識收手梗係好
最弊如果賺得咁快 會心雄
all in推多口可以賺多1000萬 老閪都賭啦

聽日又要出動城城

0又得無上限又得

邊轉到型
我試過2星期內4萬搏到上接近80萬
再用2星期total loss
去到果個位,真係好似入魔咁
成個人陷入瘋狂狀態....

251 gel撚爆條J都得

係道既一早輸哂啦

做左傻淡

做咩要借錢玩

咁早升黎跌

傻淡那會相信

輸晒想追呀

上黎say 個hi

跌返50比你啦

+1

琴晚升幾十點都高開100，呢條數唔撚識計

我以前20k一個月都儲唔到錢
2年輸左100k+拍拖消費多
到23歲都儲唔到50k

個陣有啲運仔 覺得買咩中咩
俾frd水左去玩油

期油 油股 乜柒都玩
幾得上兩三個禮拜去到deal油價個晚全部升到傻
放左應該執兩三球

心雄 搏佢再升 就插水式跌
跟住早幾日一口氣put撚左佢 執番啲

負都得

hi

香港借錢太撚易
真係好撚易,尤其出糧銀行
btw多謝我屋企人
令我提早體會到當借錢由好撚易變成唔容易果下既徬徨
真係好恐怖

食左糊嘛之前

我試過10萬上50萬之後結果好撚慘烈

正當借都咪搞財仔啦..

岩啊，所以講信念好重要！
TA/Ma/陰陽燭，要識，但係唔係一定中
好多時候都係靠運氣同人性，人性是最難去估計

痴撚線越升越有
屌，張期242平咗

大哥唔係牛咩？

熊b

兩樣都有玩

咁撚大獲

唔好咁升啦 大戶
聽日殺好多熊架
一定叫撚哂救命

一命二運三風水
點解有d 人差1點都可以唔打靶 仲可以變火箭
你買果d 就09:20 直接死亡

子清今日係咪熊過夜

都話唔會俾242個d熊走1定殺

好彩我未去到要借財仔,但都差唔多架啦
腳巴你去到借財仔,真係要小心
好易走上不歸路

我記得有巴打241幾熊過夜

好多人買put？

棍棍升 聽朝直上25000

跪求聽日唔好高開咁多俾我走

其實好快就會慣
當你入既戶口得200 USD
你規定自己到400 USD先可以加注

仲要搵人guide 住 提醒唔好俾自己手痕加大注

244熊

其實呢度最撚勁抽係腩巴,長玩長有
3月個股災咁插法都無出局
證明腩巴控制注碼真係非一般出色

係就好 入熊仔回少少執幾格 跟住再爆升

dh已出

下,借人錢係指借銀行定借熟人

我下晝好似見佢話入熊但唔知有冇過

仲要收市入

24700

243熊

爽到爆

佢熊過
我仲問佢居然換船

下...
咁大獲

250

賭仔最後既下場，大家要留意，千其千其唔好借錢

無限金錢大法

我都仲係度喎

你都仲係度者

殺到上去243 人踢人都似
依加未到11點 真係估唔到

聽日先升啦
無貨係手呀

真定假呀

原來我都好小事

收到風..今晚千跌

250 X2

想睇熊軍聽日表演平倉

比d 質素啦屌，大家傾緊正經野

你地一日唔走一日都仲會升

有咩正經野傾

看透了
今晚千跌聽朝都會係高開

今個月殺到上251 我表演龜頭浸辣椒油呀

唔係喎. 大家係咪吹大左?

hi淡友（652）

#487
沈門牛熊大賺阿晴
•
1 年前

賭仔的一生

243都應該死

頂 黃金都升到咁
1787聽日又創高位

掛住你紫巴

明明戒左牛熊都2年幾3年
今年2月玩返即刻輸幾萬

我個人係度但出左局99次
鉛巴都係長玩長有既高手
可以長玩長有既人都有個共通點
就係控制到注碼唔會ALL IN

我依隻信念熊 諗住長渣
不過就黎無哂信念

唔肯定但咁爆上我實走1半，實回

可能你要揀定辣椒油

賭仔圍爐區我唔敢再做淡喇

我完全明白熊友感受
900點那日連殺 嚇到自己要冷靜下

比我走曬算，好恐怖唔識睇

你到底幾碎會唔會其實係叔叔

250都開始驚分鐘分鐘星期一開市直接bye bye

我早兩日跳咗船啦

我呢啲玩信念，同腩巴差唔多，同埋我唔會買咁近，寧願買少啲我志在贏500-1000，輸都係500-1000

我 而家玩緊極細注

你玩一手牛熊,, 5000 蚊.本, 一年都贏唔到2000
你唔通買100手牛又可以穩贏上去嗎

小妹30頭啦
靚靚OL

想請教牛熊係10點升0.001？

走囇你入唔翻個靚位

聽日點睇都係高開

我今日開左兩次put過夜,.
頭先都斬曬
夾埋夾左400 點
輸左200大元

聽日殺到上251，我表演龜頭飲辣椒油都得

30頭OL其實都算唔錯

理想係

又熊皮牛

你應該90後吧

你不如自己睇下書先
你咁咩都唔知 好易慘死

屌

段練返嚟，我都試輸過鑊金，好彩係比我追到再倒贏

睇換股比率

有J扮OL

紫巴係堅持得最耐既傻淡
幾乎晚晚都收到風千跌
持續兩年

想睇

94，樣似20
照上姐姐唔得？

我買左隻摩利 0.0005
升83 點 都唔識跳
呃錢

輸到傻左

短裙OL正丫

真心。本多終勝真理。如果我本夠多。暴跌個轉可以執成100萬

我都係，唔會買咁近

傻淡熊皮牛黎

依家執左50萬？

講起好耐無見過多情絲

幾萬

同埋止蝕可以set 遠d

Set遠啲輸多啲

243

電莖一姐都好耐無見
上左岸？

夜期落返黎啦
242會唔會唔洗死呢？

食熊肉大餐 一開必死
谷底反彈食牛肉

即係邊個

佢真係沽喎

希望聽日有逃生門比你地走，但更加希望聽日直殺

其實99先係最大然家

咁多人睇好。大庄開個升比你？

係咩心臟太大負荷

又係，但chokchok 下，成日輸又好撚頹

Set定盤走人呀

升夠500啦

見佢成日用ig鳩沽
幾點就食
開反方向就豪坐千點

熊軍！

我都仲係度,玩左一年都未死得

聽日一定會跌嘅 哈哈哈哈哈哈哈哈

我隻243熊

睇定啲啦年輕人，我次次買跌，朝頭早最多高開100-200，之後又車返落去

我買左牛...set定止賺呀...驚走唔到又插

李屍仲未jump ?

Jump咩6手牛

251

呢個星期贏好多？

早二日先高開500你平行時空？

真
一世無憂

開24299 俾我走啦

跌900點止15格，20換1都要45格喎
利伸，熊過夜，橙橙豬了

買牛日日贏

又扮女人

旨在日日有糧出

中概股跌得好勁，聽日隨時比爺閪搞到無得升

小妹20頭大學生 停緊課又無街出先賭下錢

荔枝巴

牛軍

中概股包唔包700

吽

熊終有一死 今次只係早佐少少

早兩日唔對路我走左啦

Btw,早兩日跌五百幾喎

聽日先入牛會唔會遲左

聽日243一定唔死！

睇到今晚唔想訓

聽日若果到243 我驚會忍唔住放棄隻熊仔

總會回，有止蝕唔會遲

我唔會信連登有女

美國證券交易委員會（SEC）主席克萊頓（Jay Clayton）與美國上市公司會計監督委員會（PCAOB）主席鄧克（William Duhnke）週二聯合聲明，警告投資人應提防新興市場、特別是中國企業的財務狀況風險。

《彭博》報導，SEC的4名官員、克萊頓、鄧克在1份措辭強烈的聲明中表示，包括中國在內的許多新興市場，財務披露不完整或具有誤導性的風險正在增加，如果投資人受到損害，獲得追索權的機會將減少。「非美國司法管轄區沒有保持適當的投資者保護標準，而美國對此幾乎沒有控制權。」

此2機構點出1個長期的衝突所在：美國主要會計監管機構，無法檢查中國審計師為在美中企所做的工作。審計問題並沒有一直受到關注，但像阿里巴巴集團、百度公司等已經在美國籌集了數十億美元，同時也避開了監管審查。但亦有近期例證，中國「瑞幸咖啡」本月稍早陷入財務醜聞，在那斯達克暫停交易，直到該公司滿足訊息披露要求。

報導稱，中國會計師事務所審查的問題可追溯到十多年前，這也是美中之間緊張點之一。雖然美國監管機構可以檢查大多數國家或地區為基礎的審計文件，但中國的限制妨礙美國調查或檢查中國審計師錯誤、瀆職的行為。

聲明補充，就算簽署審計報告的審計師不在中國，如果該公司在中國有業務，投資人就要想想是否有很大部分的審計工作是由中國公司進行的。PCAOB還在其網站上列出無法檢查審計師的公司列表。

而克萊頓、鄧克在2018年12月也發表過聯合聲明，稱美國監管機構在監督中國上市公司的財務報告方面面臨重大挑戰，指出224家公司、經手總值達1.8兆美元的審計師中，有213名來自中國或香港，這對美國監察構成障礙。

美帝開始搞支概股

未郁手，無事既

700成撚日開無敵Mode 你覺得呢？

但拼多多同b站都跌緊，親生仔。仲有巴巴都跌

春藥企鵝

識唔識架你？

Adr得0.27%

其實幾奇怪
局勢緊張油價升股市升
擺明大户睇升
點解仲有傻淡 買跌

還好啦

美國佬唔識野

你又買左243？

你都識講傻啦

痴線啦，我最近都買247

你既局勢緊張係多餘

有預感夜期會轉燈

大棍大棍跌

放心，一定會

g持

咁又可以打個飛機先訓

熊軍永不放棄

我可以話你知你個預感係錯

G 持

咁肯定？

G持
打靶之後繼續買

收到風

聽日241 熊們洗唔洗死

見唔到日出

可能殺完先插

聽日收錢

收尾數

執骨

渣熊過夜既入睡未

養足精神，聽日要數剩返幾多條骨

我決定一早賣牛 反手熊

反手熊輸返牛賺果啲

訓唔著了

大棍插242唔死 聽日就入佢

唔好咁衝動
如果你今朝入qq牛可能已經贏返你輸個啲

Trump Trump準備簽新救市方案 熊軍快啲訓 一陣簽完訓唔著

邊到睇

W信唔信？

新聞嚟.......
呢啲都9up咩

不撚得了

通常次次簽完都跌

最近熊係邊隻 ，24100 齊頭？

我今早得$3800咋
可入手的選擇不多

24140

LV 巴輸到仆晒街
借咗呂布5球冇還
之後走咗佬
Faced

呂布呢排點呢

Qq牛都夠入啊

真心咩

繼續call g

有錢就係任性

你個死野Lv巴

係咪收哂手啦？

露路都上左岸

聽人講升左 ao

等你返嚟幫我追數

真嫁我仲未上岸

玩好細炸我唔敢大

Qq真係冇日唔升，好屈

妖股

強勢野，錯手佢發癲就夾爆你

慢慢嚟，積少成多

仲有班痴線佬日日熊700

真唔真呀

係呀反而無乜壓力咁樣

超短線可以既但買得大心臟都爆

係咪嬴好多？

未贏呀未食

聽日數錢

得閒上黎傾計

我好少上嚟，你有冇入呂布嗰個Band group ?

無呀啫哩龜之前有講過

晴巴唔係搵夠移咗民咩

唔知呀，我記憶得翻佢開production

你把槍呢？

改走左之後改唔番

潛先，再傾廢事騎劫

跳水跟沽

文員仔

咩事突然爆跌

咩事跌？

嘩
棍落

跳樓咁快

直插無水花

跟 不要問

轉左

咩料DJ插水無水花

一棍升返100點，嚇得我

彈出又彈入咩料😂

巨棍

00:47 财联社4月24日讯，美股吉利德科学盘中跳水，现跌超6%，有媒体报道其抗新冠病毒药物瑞德西韦在第一次试验中失败。(来自财联社APP)

升返了淡友開心冇30秒

好淡大戰

gel

屌好小事姐

gel 得

同我推返上去

咁樣跌法..一陣千跌

根本就唔應該升

一定唔止咁簡單
一定係有大户玩油玩到爆倉

夜期仲有兩個鐘比佢轉多次

上返了自己嚇自己

萬跌千升

我仲以為自己眼花

大戶打晒交

又做乜鳩

又萬跌

牛軍唔係好撚串嘅咩

一棍300點要放幾多貨?

聽日平開 打和

你收啲風唔多掂

夜期5分鐘跌百五點再升一百點

仆街牛過而家打緊冷震

精彩

人踩人走呀

係咪有咩消息?

夜期係比牛軍打飛機的

咩料唔好俾假希望我...

一熊死一熊鳴

有咩消息出左，道指一野插咁勁

空倉有覺好訓

千跌啦

巨棍插落去又棍升100再跌返落去又大棍上

好似話隻藥drug test fail ?

唔覺有,似大戶開p

出現了

price in 左

美股Chok 到痴線

夜期係比熊熊哈打飛機的
credit by 夏天巴

咁開心，聽朝牛熊各買1手先
到時上黎可以兩邊都企到

無事喇 升番哂
大户要升
就算無藥醫都要升

又無事了

隊上隊落

係,岩岩睇到

升返哂

又撚9淡友

冇事喇，升番喇，熊軍可以縮返入窿

夜媽媽都要撚鳩淡友

熊軍岩岩唔係好撚串架咩

淡友心情如何興奮射咗一下就無

字都未打完又迫我縮返入去

岩岩部機update緊姐

聽日應該同今日走勢一樣
妹到下個月

人踩人啦

點算

呢個post真係好撚精彩

Bye 牛軍

子言巴熊過定古過

又想黎個假希望

熊

好似跌唔落

好似冇力升

聽日打和算啦好嗎

果一棍係咩事

夜期又係死咬住240

牛軍：

今日千跌？

唔洗針

做咩嶋 又變倒跌既

牛軍縮返入春袋

屌夜期...
不過我有信心開市會綠燈

5窮6絕不翻身

今鋪到牛軍交場

係咪呢單野領跌

週四 (23 日) 美股盤中時段，世界衛生組織 (WHO) 官網意外刊登吉利德「瑞德西韋」於中國臨床試驗失敗的消息，吉利德股價應聲跳水，一度暫停交易，美股四大指數隨即收斂漲幅。

我宣佈黑色星期五到左

熊軍同我一齊gel

夜期只係用黎。。。

夜期...

竟然真係無死到
我係23900 開左一注救番23350 注沽去左訓

開市熊熊佢先

我淨係記得好多人牛過
熊好似得我，子言巴

242熊琴晚驚撚到賴屎 低調啲先 一陣都唔知發生咩事

我玩美期，開巿個下我比佢夾足成500 點
之後係23900 開左一注沽就唔睇，本來都打定輸數但掛23355 食啦，咁下邊個注打和上邊個注食500 點
訓醒一睇平哂

痴撚線又返返原位
送錢比你上

我

期結唔上唔落 下星期五見真章

呢排你真係贏到開巷咁fatfat

熊軍唔好GEL

熊軍出嚟跳舞啦喂無咩機會

未到九半咪gel

差d 爆

只係今次好彩

吉利德收咗皮，又要跌啦

牛軍上路了

牛軍琴晚唔係好串咩

不歸路

Miki 棍棍落 一開走牛入熊

有無推介入邊隻熊好

準備放返啲7500

開市啲熊軍走鬼啦

開市不問價牛

free money

美國隻藥唔得支那又贏，牛軍繼續上

等陣買乜好

沽左俾夜期嚇走左

雙底

平開啦
牛熊一家親

你就想

大市守20天線 兩支燭形成一個23450-243 l00range. range 內搵食係比較難 而且夜期俾佢嚇親搞到蝕走左堆put spread
結果美股低收 今早期下跌令恒指低開 柒左。

至於243 的小時陰燭仍然未補 大市偏弱
20天線收到 所以除非向下穿range
先會開跌浪

近期結都係出方向先再過夜（忍手中）

今日即日炒
留意位 上穿241 再上
23800-23860 左右觀望及不宜向下沽
跌穿23800 反彈沽

今日試即婸指示
不過
小弟用期 轉身極快

早市10時前會細注

宣傳時間

不時提供即市日市分析

鉛清

信念！

淡淡洗唔洗做雞

QQ

跌咁少 2野就反cup啦

你好型

miki 琴日個棍300點係咩事

子言巴又有錢食炸雞

我牛未走 如何部署

就射

有沒睇新個套「too hot to handle」
入面啲女好正

咩來架無睇
我注美期沽救得番

等國家隊…

牛軍消失哂

開市即唔即放熊好

痴撚線
都唔知點忍

係下呢15分鐘咩事先啦
可能一來就爆番上去

船長

驚閪

Qq 跌3蚊

熊佢老母

50路

一開始就好睇，之後睇到第5集唔想再追…

識玩

一陣轉過頭升翻十幾蚊

琴晚咁串抵撚死

仆街你有睇post

熊軍一齊做個早操先
熊熊哈

各位師兄

屌你上左未

咁搶口？一陣左一巴右一巴，你唔好喊…

都係，不過差3集，一口氣收佢檔！

最癲果個牛軍都未出現

熊ＧＥＬ！

我冇勇氣開張圖睇…

夜期開沽左

我一睇個username咁熟口面

牛軍呢

好大雨

到底穿唔穿到238呢

牛軍係幾能好笑

QQ正呀
比哂位牛

全部去哂ifc

痴撚線大棍落

仲未

搶口，笑左

仲諗乜

好多熊軍

尋日走左熊 冇過夜

美期233 呢d 位好大阻力，可能彈拉番恒指上去
熊仔自己睇路

夏天
夏天你係邊？
好掛住你

點算呀蝕住咁走牛入熊
好怕又左右兩巴

又一巴

今日又係星期五

唔好咁快入熊 睇定啲先

我覺得會彈，但你自己諗啦

熊軍gogogo!!!

夏天 別了

騰指黎啦！

睇定啲先啦

尋晚大船全撚部牛皮熊…

不斷交戲，我笑撚咗…

不過子言巴有冇貨喺手我就唔知喇…

嚟啦嚟啦 500 is ready

佢真係入左熊

牛b昨天好串，今天死了

牛軍最後逃生門

隻康方B係咪會暴升

我梗係知啦…

佢升咗做熊軍將軍帶隊…

可能得雷聲大

盤前都四十幾啦wo

$3800都無埋啦

大家ready

屌，渣ga，得百幾點特價牛唔夠平

安巴我想駁手指

跌爆佢老味陷家產

想為腳巴鋪路sosad

有服用瑞德西韋的死亡率為13.9%，對照沒有服用死亡率為12.8%，沒有統計上的顯著性，簡單來說就是沒效

20ma瞬間爆破

走....走....走鬼呀

益你

牛軍 出黎數錢啦

我就唔講大話既

琴晚訓覺個時仲以為隻244熊凍過水

牛gel牛牛哈

冇左夏天巴
牛軍即刻冇哂聲氣

幾多手

之前係咪都係用哩隻醫沙士？

歡迎加入信念教！

咁都唔落300...差左D

5手炸

夠我食飯

請食飯

又可以安心訓教，今日又開完工

我想食二手飯了…

牛軍 夠鐘起身入場

QQ牛真係冇得輸

救命呀 又豬幾百

牛軍集合啦

呢個介面

熊仔快啲走

我就走左啦你呢？

熊軍要交場了
牛gel

我買左上

我用恒生因為我唔用得證券行

和味過和味龍

乖乖隆地咚

遲左放比高位小左8格
但都夠錢去m記加大

似會轉燈，同星期三好似

我今日唔反手了，上次多手輸，等下次有信心再入

兩日飯錢到手

等你好耐了

明顯口氣無咁大

爆上淡友呢？

一來一回都要三舊水

跌番300點得唔得

你貪心仔

我一起身就set 0.130 就訓，去個廁所部手提電話就響啦

屌又係隻QQ帶頭搞事

但今日星期正山

238穩可牛

風險自己受我唔一定準

200$姐，但方便啊嘛

Ok gun

等睇轉燈

牛軍開心得咁早

早

牛軍唔係好串既咩

早晨

認真根本派錢

你太遲出嚟了
交左場喇

升緊

我走哂啦，又返來牛軍先啦

牛軍主導番了

set好哂入黎吹水

牛軍又串

開市不問價入隻qq牛，又執錢，簡直係free money

特價牛已完

啱啱冇放到隻熊
輸變豬

熊軍岩岩唔係好串架咩

過幾日先

熊軍啱啱唔係好串㗎咩

過埋期結先

唔敢過夜熊

熊軍啱啱唔係好串㗎咩！

我想博佢穿埋237 先放
算啦 冇A5 都有A4和牛食

真…

早晨

我今日有錢食早餐啦

咁撚燈 應該就反得手
講定先
牛軍啱啱唔係好串㗎咩

靚牛 no please

頭先0.133放唔到同你一樣0.130放

牛軍咪燈 靜靜地贏我地

我估有阻力費事set套遠走唔到

等緊QQ啲買盤，推升個市

夠食早餐？

62810

蛋糕熊

黎啦黎啦

62706，法國牛！正

仲要追之前果啲
不過今日夠了

瑞銀 + 237 不了

大家咁話

又撚鳩我地熊軍

屌你好多城城

BTW,如果我入牛，我會入67767

上證而家每日十點上落都冇，支那真係古惑

有冇牛過ching 坐緊

睇返日日牛熊比重差唔多都係熊多仲要係多好多

走左貨末

羸些少交場
危危地
等期指結算完再玩過

牛過開市溝左win少少

呢隻好好多

未

其實好正常
你覺得牛市買正股咪得 洗乜入牛

妹市開始 各位星期一再戰

落棍太短，引牛

插落去

夠買安全措施？

我啲數位好保守

暴跌準備

今日又贏錢？

內河巴係末沒上來了？

同我駁手指

61232點睇

咁早起身

信念呀 跌多次300點

夠驅風

佢係咪夢xxx？

返工

未買

痴線
成個4月冇郁過咁

你估qq比唔比你跌

騰仔 日日發力唔攰架咩

今日唔入市算

死頂騰仔

一陣咪知

佢唔休得嫁
希望阿里巴巴可以快d 成為成份股，咁就有得輪休

跌乜..

上證插到落地底，港女算硬嫁啦

轉燈，今日千升

4頂

真 淡友慘過做雞

好彩未買

叻仔

安巴

20天真係硬過我碌鳩穿完又上返穿完又上返

你今日買左未

跌多200黎睇下先

李絲一人一半啦最多

下星期睇下點先

爺閪又拖累
可否割蓆

等佢慢慢妹，入返d 9988先

700一如既往，準備綠燈

割左以後冇人救架啦

QQ牛已經50格

直線

我今日食麥皮 過兩日食樹皮
好彩牛牛都遠 唔係一開就殺

一開市入？ 真係free money

開市無溝?

佢無錢溝

唔同咸濕仔食

都話得$3800 琴日all in哂
我未食早餐呀

身家？

所以叫你睇定啲 開市走牛入熊真係打幾巴

今個月零月錢 預幾多玩幾多
唔會超額賭本 我仲要預開鋪呀

清倉星期一見淡友又然

要變瘦仔了

要改名了

開市入左q牛好爽
每日都開大，間中開日細都係贏

諗起暴升個日 有巴打買qq 熊

淡友bye

轉燈儀式正式啟動

低調

有冇number?

收斂少少求

真 要贏就要低調

自己搵啦

幫幫手唔好post

10ma gogogo

贏緊係谷，傻淡先會輸都谷

真
食左50格

琴日gel到熊軍有逃生門

牛軍gogogo

yoyoyo 重有冇熊軍
夾到你死為至

食左10幾格

冇用架
你唔係腩清

個走勢同琴日好似一樣

熊軍跟我一齊掃平熊 掃哂佢唔好比牛軍買到呀！！！！！

快啲轉燈啦
比我執幾格就算

牛軍gel呀

快手入牛啦，贏唔到20格問我拎返

妹到hihi

午市前好入

爽啦

月尾下個月爆大邊就刺激

62810 200000@0.020

屌你老母爺閪

邊間

巨棍...熊軍RAP

萬2對1喎兄弟

引牛引到咁

62332 @安巴

我去開會先啦
巴打恆指變綠燈再通知我

溝牛 未驚過

妹到想唔玩

妹到好眼訓，屌佢老母

?

沽壓好勁 macd stc又齊齊死亡交叉
大家問心仲買牛係咩玩法至少230

注買上睇來無乜力
走左先都係

之前個注坐得太甘
而家r r 地

入你個頭

牛軍gel到

跌返喇

今日執格仔算喇 執左3千

今日唔會落到咪得，炒即市反彈姐

期指掛23780買到就又賺幾十點，今日食過兩轉
未計開市果下插

呀爺加油呀你得嫁

DT收工算

空倉？好悶呀

牛牛繼續揸
期唔玩了，好傷神

琴日過夜牛嚇死左
好彩而家打香
但求升多幾格

準備轉燈

走左？

搶攻！

同我上

牛gel
召喚城城

淡友又做雞

掙扎呀！！！！

吓，我以為淡友預左

5仔都升，佢咁廢都升

精神

熊軍RAPPPPPPPPPPPP~

每日做雞對沖

呀爺呼喚緊你呀

冇買到

qq go!

快d 轉燈啦 好悶呀

未走 真係升多左幾格

呀爺陽萎

係度頂緊d咩到底 明明應該跌架

要轉燈啦

日日開市反手
呀婆都識玩

明明應該18000添

咁就好

真，派錢

傻淡 hehe

期結掛要轉倉d大户

牛軍gogogogogogo

坐等1030神秘力量

醉撚左... 11點至岩

IG D 15分鐘陰陽燭 一紅一綠咁係想點

爆升10000點

好事黎架

7 格

巴巴跌咁多

不嬲都係雞

反而咁樣慢慢上幾健康，仆街琴晚發假新聞

你前幾日先做淡嚟

係，好過裂口上

應該收236

原來55246捱佐成個月架啦

今日呀？

唉，又重複犯錯，未開市就23800 +1．執少成百點。
現貨補咗裂口，上半場先抖抖。

妹到期結後先爆邊

期結

放左啦

又要幫呀爺吹翻硬

咁又真係有可能

你都幾搶口㗎喎

40格落船 多謝大家

淡友今日中午食咩飯

到四點都未必有飯食

食狗飯喇要

下世 佢想打336

狗飯都冇資格食 食地底泥

睇下點

黎料

有排升
miki放飯準時又抽升

轉燈

應該翻哂家鄉，就算熊都食左啦，雙贏

啱啱瞓醒 依家入牛好似遲咗

今日高位 明日低位

成交咁少嘅 呀爺仲訓緊？

5仔

淡友要錢做雞

仲跌緊100點 期指
熊軍晏晝食m記可以整多隻雞翼惹味下

幫佢吹硬d

騰指無乜發力

明日放假

淡友要貼錢做雞

冇跌啦
尋日4點後抽升左幾十
唔當跌啦

開市不問價買左幾手qq牛表示已經執成千銀free money~~~

假新聞? 隻藥唔得係傳?

咩no.?

世衛話唔得，之後收翻

未發力 發左唔敢想像

認真，淡友要考慮下中午揸唔揸熊過呢2日你有眼睇

認真，轉頭如果爺閪逗下隻qq，淡友又要上ifc

快d幫呀爺吹

仲有淡友咩

係個窿入面

你熊皮牛咩

lm等睇轉燈

呀爺未撚訓醒咋

我牛軍拉拉隊隊長

1130 神秘力量

正呀 終於低位入到牛

每日都咁做真係唔知點輸

有排磨

到跌個日你就會輸到破產

駁唔到

快d轉燈！！！

代巴打講 你咪試下沽騰訊

代夏天講

上啦得50 點唔夠食

尋日到今朝38格…

橫行左成個4月
真係精彩

沽得

升到兩格散水算

升多20 點ok?

點沽呀咁樣

呀爺衝上去就ok

都係食住先
10格都好
好似唔夠力水

用手沽

有無人買左65357？

中銀不了

轉坐隻遠熊 25500

今日遠熊，明天近熊

7200 7500 訓左覺呀？ 唔郁

屌25500都近，送比你啦

好出奇？一個千升就變近啦

有冇人沽左

25500咁貴點解唔直接炒期

痴撚B
成個4月橫行冇郁過咁

238好硬

悶死唔睇算

唔過lunch 啦
20 點都食

你岩岩食可以食多30點

算啦由佢
我過到尋晚無爆到已經好好

痴撚線7號果時又係240附近, 而家又係240附近, LONG SIDE俾你地班大戶殺晒啦

千升完仲差700...

萬千呀

仲坐緊隻233牛

等睇午市裂口爆上

仆街入唔切qq牛

lm

屌你定尾真係阿嫂都識玩啦
日日都12點美期抽升

咁都係

希望下午隻牛執五格
食到下午茶就得㗎喇

新手唔識野 想問下隻qq牛做乜野

壞左？？？

無成交，而家休緊市，唔洗理

下晝想升幾多 開個價嚟

所以幾十點豪比佢

應該唔會，似落

應該唔會，似升

應該唔會，似妹

應該唔好，似停

應該唔會，似龍

好撚準時 12點美期又黎

淡友何時有出頭天

1:05分會有例牌午市大棍上 淡友最後逃生門

Cfu終於開燈